陳雲：搞分化是為各人安全著想

陳雲：關於香港本土社運的極為專業的鬥爭理論，你如果不聽我的，就不會明白為何中共會被泛民港獨的社運搞到要全面放棄一代香港人，並且要抓到根子裏去，要對付學校歷史課，要點名清算中學教師，要點名清算鴉片戰爭教課，今日點名清算考評局的高層，說他評論中日戰爭的言論不當。
我提倡的社運理論，是安全的、區隔的，共產黨也諒解的，那些光復行動、唱紅打黑、流水社運，是極為精確的，不影響社會民生的，也不會扯入中學生小學生的，共產黨的黨報會批判我，港獨之父的名號我一個人承擔！但共產黨不會清算我的同道，也不會清算香港社會和基層學校。
但泛民港獨那些統戰式的、大串連式的，黃色經濟圈那種社運，是模仿中共的，故此會遭受中共全面封殺和剿滅。
事緣在大概2010年在城市大學的一次武林大會，我、長毛、梁款、邵家臻等同道和學者在探討本土行動理論。會上，梁款老兄說，本土派和泛民要團結一致來做本土運動。我即刻斷然拒絕。我說，這樣的話，共產黨會將我們一網打盡。我們要分道揚鑣，甚至各自吵鬧辯論，派系要逐步細分，不斷分化，絕不能搞統一戰線，這樣共產黨會逐個擊破，我們總有生還的人，而且不會動到社會基礎和學校裏去。
這是公開會議。計策訂好之後，我在明報、蘋果日報與泛民展開辯論和分化，各自安全，之後有光復行動，也是一路做、一路互相謾罵，各自心領神會。毛孟靜、范國威他們也來我會議的，同台開會之後，回去各種罵戰，顯示分化、不團結。
然而，後來泛民想吞沒了我這邊，於是將我排擠出報紙論壇，也令港獨盜竊城邦論之後與泛民合流，來搞選舉和吞併資源。
這樣，他們壯大啦，共產黨開始對付他們，也開始對付整個香港社會！
故此，那些行動派之類要我同情泛民港獨而來搞團結的，是想將我這邊也捲入去，之後一齊被共產黨害死。
我是非常沉痛地將這段半公開的默契揚出來，等大家知道，本土運動原本是很好的，共產黨也諒解的，後來忽然變成共產黨鋪天蓋地要撲滅的。
你要知道，香港控制局面的是共產黨，要在裡面搞一點地方主義的本土運動，必須要十分謹慎。你要大張旗鼓，要搞統一戰線，而美國根本不會支援你香港激烈反共（因為會波及外資利益），結果是害死整個香港。

呢篇寫得幾有創意

暗渡麻倉

其實中哂

一個好典型既例子，只要夠膽講就會有人信，無論幾咁痴線

on9
睇吓49年國民黨點解被共黨打敗就知佢on9

台灣未民主化前，國民黨咪又係分哂派別。
又唔見比共產黨打敗埋

比人打敗係實力問題，唔係團結問題

信徒又係一個壞既鐘入面搵兩次正確, 沉迷哂落去,
永遠出唔番黎

其實都係鳩up當秘笈，我夠話不如搞捉鬼大行動，咁中共就唔會搞我地，又安全又流水又抗爭

講緊49年咁都唔叫打敗
師兄你都幾樂觀主義

共產黨發顛，佢走去怪抗爭嘅人

反共要得到共產黨同意

同意要分開搞
但國師本人埋唔到堆真係唔關要搞統一戰線既人事囉
同689賴社運搞惡海洋公園一樣

咁咩地方或者國家好團結但無被打敗

咁你講點解？